政府想派錢逆轉民意?

政府錢我就照收 學我就繼續罷
仲有錢買gear

陳茂波 $2000

出手低左d
$2000 都唔夠一套頂裝

感覺主要派錢畀藍絲